今場見到啲死鏝狗竟然係咁反曼 決定全力支持車路土

阿古狗 斷腳
辛尼狗 斷腳
巴克利 入波
佐真奴 助攻
沙利 stay

辛尼狗喺後備席斷腳

支持沙利stay

都6粒過啦 唔洗燈到咁盡呀

今場報牛

今場我轟食哥狗六粒飯

范加爾 back

後備唔可以斷腳？

好似頭先費明奴咁自傷斷acl收咧

樓主最後嗰句反車

而家食返包中華支持煙帥

死鏝狗廢撚到 仲好意思提六粒

比我車禁住屌啦

好彩佐仔逗住！如果唔係加時都無得睇！